無人扮示威者帶頭衝呀？

我屌你老母，學生夠冇暴動啦！

人地啲香討廢中廢老見到依張相入你示威者數咋

仲幫人洗白白